\usepackage{fontspec} % XeTeX
\usepackage{xunicode} % Unicode для XeTeX
\usepackage{xltxtra}  % Верхние и нижние индексы
\usepackage{xcolor} %Цвета
\usepackage{color} %Цвета
\usepackage{array}
\usepackage{multicol}
\usepackage{polyglossia} % Русский язык
\usepackage{amssymb,amsfonts,amsmath} % Математика
\usepackage{enumerate} % Тонкая настройка списков
% \usepackage{float} % Расширенное управление плавающими объектами
\usepackage{graphicx} % Вставка картинок и дополнений
\usepackage{chngcntr} % Изменение или сброс счетчика
\usepackage{hyperref} % Гиперссылки
\usepackage{geometry} % Отступы у страниц
\usepackage{enumitem} % Списки
\usepackage{wrapfig} % создает фигуры, текст которых может обтекать
\usepackage{colortbl}
\usepackage{floatrow}


% \usepackage{pdfpages} % Вставка PDF
% \usepackage{cmap} % возможность копирование из pdf
% \usepackage{listings} % Оформление исходного кода
% \usepackage{indentfirst} % Красная строка после заголовка
% \usepackage{float} % Расширенное управление плавающими объектами
% \usepackage{multirow} % Сложные таблицы

% \usepackage{tocloft} % Содержание
% \usepackage{textcase} % Заголовки секций в оглавлении в верхнем регистре
% \usepackage[compact,explicit]{titlesec} % Оформление заголовков

% \usepackage{tabularx} % Таблички с регулируемой шириной столбцов
% \usepackage{fancybox,fancyhdr} % Верхние и нижние колонтитулы

% \usepackage{pgffor}
% \usepackage{caption}

